各位，唔好鬧警察啦！

要鬧梗係鬧佢哋老豆老母，老婆老公，仔女。

讚公安好過佢地
笑佢地廢搞咁耐都未搞掂，不如用公安好過

呢樣我又同意喎
狗係要打
要鬧就鬧佢新人

1

2

Pull

之前唔係有po提議喺佢哋面前大讚消防救護救急扶危咩？當班毅進仔透明